娜嘉

    WH。梦境开始坍塌。瑞士军刀又爱上了谁？蓝色的眼睛忽闪忽闪，我爱过你，又忘了你。现在你正在哪条路上走，又会遇见谁。我不知道。你养的猫可好？你用蜡笔画地彩虹真难看，像是一个七彩的贝壳。哈哈，还能记得那年的海滩，一群人玩得真痛快。游泳圈。奥利奥。上帝的耳环。谁要是拾到了红桃A就算谁赢。许下一个去爱琴海旅行的愿。现在都快忘记了吧。   真快。六轩岛的红茶浓郁芬芳。几句笑话，现在还让人噗哧笑呢。土豆泥。水果沙拉。东方的梦幻最终变成了一个泡影，但是谁都没有太难过，几个人吃着薯片一起看日落。   我送你的那本《普希金诗集》可曾读了没有？   我现在是独自一个人了呢。你快些回来，一起去吃南八街的小吃，要吃它个通宵才好。摇摆的秃头歌女，乱嚎着什么青春，什么爱情，也没人理她。都已经是丢掉了信仰的人了，还有什么好怕的呢。我们不应该再说话了，以后还是用脑电波交流好了。好的，就这样，一言为定吧。